[341]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(504) Comeback大發 團綜又嚟啦

團愛唔該去：

IONE全體成員合照

鎮POST之寶

(重點係0:48)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

收皮啦你

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪

注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

Idol School 時期：

一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：

四、話阿櫻吾掂

五、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭

六、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako

七、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱

八、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

九、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過

十、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

某婦努力練習無白費到 終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十一、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合

十二、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image

十三、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面

十四、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：

十五、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵

十六、自九月一日起日日都有新面孔

十七、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯

十八、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十九、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

二十、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十一、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十二、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十三、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十四、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十五、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十六、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十七、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)

二十八、櫻係mail講佢成日係宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接d，係節目爆佢朝早會好大聲聽歌嘈住人

二十九、蛙蛙係mail講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲專登講黎嚇佢

三十、吃放vlive，油狗冇問過人就撈晒d料入牛肉度，睇下小天使個無奈樣

三十一、奈子生日V，娜B爆料，個八婆每日都蝦奈子

牙純既快人快語 一言道破

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

190713 IZ*ONE 1ST CONCERT [EYES ON ME] in HONG KONG

新飯過黎世一巴新po留名先

新po lm

新po lm，竟然重有新po

新飯？

新人留名

lm

留名

邊個再FF我就剪咗佢

邊個讚邊個就係鬼

收到風話可能延遲解散

IZ*ONE CHU [Teaser] 아이즈원츄 세번째 이야기 ♡환상캠퍼스♡로 초대합니다!아이즈원츄-환상캠퍼스 6/3 (수) 저녁 7시 첫방송 200603 EP.10

G持

Source?

大陸d人9up話停咗咁耐應該延遲返

其實真心有可能

遊戲代言d造型好正

支那飯話支持變永久添

永久就冇可能啦 全韓妹就有機 有日本嗰邊冇可能

禾櫻

人比花嬌是這種！！
我願似樱花嬌美～～～

殘體字

乜唔係話少咁個都唔得咩

PD系出黎仲撈得掂嘅一隻手數得哂
對經紀公司黎講就算唔齊人繼續留返個名都有賺

班團愛撚應該會發曬癲

真有哂版你睇散咗之後幾唔掂
cj如果同所有公司傾到點分錢一定有可能續落去

三家姐

點解無人po miru？
此po已死

唔覺之前有人post過

官咖TMIZ
演: 演想穿天藍色衫，好心急但佢冇，然後奈子攞起件衫問佢想唔想著

奈子: 同演hi一齊食飯睇電視

hi: 演晚餐煮魚糕同年糕 (圖)

櫻: 今日上左3個鐘頭聲樂堂，cover IU首heart

唱IU歌

疑似娜榮ig

屌 即係無人簽？

IZ*ONE 에너지 캠(ENOZI Cam) EP.56

[아이즈원의 잇힝트립] IZ*ONE Eat-ing Trip Teaser 2
正

任何一個地方都係純嘅playground
今日嘅周一妖精都唔會令人失望

建議你搞大d聲去聽 asmr嚟

任何女都係純嘅目標

認真咩...

各位裝左抖音未

邊個讚邊個就係鬼

影到170咁

'아이즈 온 미 : 더 무비' ScreenX 예고편(비올레타.ver)

又諗起果三日

有無人無睇akb yt live？
依家去睇啦，one love asia

聽櫻樹重要d

今日櫻樹:
最近在IZ*ONE成員中很流行Oh My Girl的Non Stop和Dolphin，雖然主打也很棒，但覺得Dolphin這首歌很可愛很有魅力。
佢最近在Youtube看網劇<少女的世界>，本來就覺得女主的短髮很酷，是自己的type。了解之後才知道女主就是Oh My Girl的Arin，表示自己已經深陷Arin的可愛魅力裡

"想櫻對你講……"環節節錄

1. 對全國考生說的話『雖然是很辛苦的時期，大家加油喔！櫻花盛開！』好了這一定合格

飯想要模擬拍手會的台詞
2. 我也超想見你的喔，今後也要一直一直喜歡我喔！

3. 歡迎回來！工作辛苦了。要先吃飯？還是先洗澡？還是要先和我玩遊戲呢？

4. 你話你喜歡我? ok，咁即刻同我去便利店買果汁返黎比我。立即~GO

動森新聞
我玩動森好像上新聞了，我有看到那個新聞，我和很多偶像排在一起，我才發現KPOP裡喜歡遊戲的偶像有很多的樣子，因為在48系裡面都沒什麼喜歡用電腦玩遊戲的人
然後我到現在都還沒玩膩動森我也覺得很不可思議。但我今天動森發售後第一次把Switch留在宿舍了

我喜歡的蘋果來我的島上了，我的島現在變超可愛，只有那隻叫比利的羊我希望他離開，我想讓他自然地離開，但他好像很喜歡我的島，希望他盡快離開
李察是我的島的王，我用他的臉做了旗子還有T恤，我的島民都穿著，因為李察是王。大家請盡情期待youtube頻道的更新

櫻: 最近每天肌肉酸痛，因為還要做深蹲果類運動，回到宿舍後，彩演因為常常跳舞所以很懂得怎麼紓解肌肉痠痛，她就幫我按摩 按到真的超級痛
但彩演訓練師說不這麼痛是治不好的。
各位如果知道怎麼快速治好筋肉酸痛請盡快告訴我

真係恩愛

冇興趣

下尾正啊

[1stLook Behind] IZ*ONE(아이즈원) 민주에게 바람의 여신이 다녀간 날...💫

日本有得揀mwave簽名

蛙三個版本都賣晒。

純同權先勁，齋睇拍手成績唔似會賣得哂

本身少貨番咋?

禾珠去過韓國搵佳恩

禾珠今次講佳恩就講得岩聽啦

[1stLook Behind] IZ*ONE(아이즈원) 스무살 나코의 카리스마 도전기!

又食🤦‍♂️
健康性感吃播文青旅遊美妝犬奴網美

屌d人話呢個造假團幫大陸選秀打氣

[1stLook Behind] IZ*ONE(아이즈원) 청순 토끼🐰 히토미(HITOMI)가 나타났다

留名睇陣間11點出teaser

一排冇入嚟呢邊原來得返咁少人

係呀，去哂隔離啦

隔離姐係有曺油理個度？

淨係ione嘅po

巨人出左trailer啦
純又可以賣廣告

RONNIE!!!

不過都係好少人

15號comeback show

又一個造假團

果然買咗版權
連造假都買埋

佢仲要個節目未完已經恭喜定冠軍

新飯留名

冠軍個look咁男人既

奈子應該好傷心

別笑 你也在追造假團

喂師兄好難捉摸啊
又追又話自己追造假團

個衰妹真係識揀囡來like

應該唔係用呢部相機影

繼續，邊個讚邊個就係鬼

櫻花張相幾好

又繼續，邊個讚邊個就係鬼

我覺得應該讚一讚，因為張相太靚

鬼

健康性感美妝吃播文青犬奴網美

又又再繼續，邊個讚邊個就係鬼

物件嘅質量越大，對空間嘅扭曲就越大

推下呀女先

推埋佢媽媽啦

呀媽唔使人推架啦 佢d信眾會自動入教
反而我想推下呀爸 佢好耐無出現啦

純攝影師再次展示何為完美擊殺

果然好傻
搣

邊個係啊爸？

請我食甜筒

BBY老豆 初媛

呢張多咗個人喎，真圖呢？

屌你洗唔洗秒回

櫻樹: 前陣子さくのき好像很有話題，大家對我的動森排名和『咲醬說這個』反應好像很熱烈，我聽起來根本是齋讀但大家好像都很喜歡，那就期待遙遠的將來再辦這個單元吧。
最近在準備回歸，MV也拍完了，歌也錄好了，現在就是集中練習主打歌為了更好的呈現給大家

隨著izone chu3我們的髮型也公開，我又回到短髮了，我就是長髮時想要短，短髮時又想要長，飯們也是一樣吧。這次跟造型師討論了專輯風格決定短髮，我十點左右去美容院染到三點左右，現在變得有點綠色，快回歸時會再去補染的。
我很喜歡油嘅紅髮 還有純今次染了亮色，很新鮮我很喜歡。

時隔一年的izone chu，感覺韓文有變好，這次比較少一臉聽不懂別人在講什麼的畫面再次感受到來到韓國真的很久了

「介紹黎自秘魯嘅飯嘅來信，讀左下西班牙文，還有雅加達寄來的信。」

「玩Switch可以看到邊個同邊個online了什麼遊戲，純和我還有在玩動森，但最近兪真和叡娜都在玩Splatoon」

「最近在看機智醫生生活，看他們果然每天都好辛苦，但也很有趣，裡面每個演員都超會演，超厲害，我看到第三集了。」

問到櫻嘅夢想是什麼呢？
「首先作為IZ*ONE的話，想去見世界上的WIZ*ONE，也想開演唱會，也想站上日本的巨蛋。我個人的話，想幸福的活下去 但這是最難的事呢，做想做的事然後幸福的活著，但這是人生的基本呢

高宥真退出娛樂圈

阿純點算

健康性感美妝吃播文青旅遊犬奴網美

解散後都係做下網紅、通告藝人算，唔預阿純出黎搏殺。

純又咁有錢 要做咩都冇所謂啦
最緊要定期post下相 露下面
如果8D有心發展娛樂事業 唔搵佢拖艦就奇

有fan song

佢跳舞好好睇！btw佢ig係咩？

大家姐，二家姐同四家姐，一個側身就出賣咗妳哋🤦‍♂️

其實照出都一堆人最多唔打歌唱live

戴bb帽既仁美bb。

瘦到連個波都無咗

[아이즈원의 잇힝트립 1화] IZ*ONE Eat-ing Trip EP.01 FULL(ENG SUB)

[아이즈원의 잇힝트립 2화] IZ*ONE Eat-ing Trip EP.02 FULL(ENG SUB)
1、2集官方已up左上 channel有埋英字

吓大家姐側唔側都睇到啦
btw二家姐出賣d咩⋯⋯

IG Story Nako

奈子

好pure好true

櫻奈填詞

fan song

Track list

1. Welcome
2. 幻想童話（Secret Story of the Swan)
3. Pretty
4. 旋轉木馬 （作詞-本田仁美）一個作晒成首韓語
5. Rococo
6. With*One（作詞-IZ*ONE 作曲-權恩妃）仲要編埋曲 好勁
7. 幻想童話日語版 (櫻奈作詞)
8. 旋轉木馬日語版 (仁美作詞)

最緊要啲女有錢分

IZ*ONE CHU [선공개/2회] ★낰포터 IS BACK★다시 돌아온 나코의 수상한 비밀 미션 200610 EP.11

乜咁得閒呀
健康性感美妝文青吃播旅遊犬奴網美

仲有半個鐘

自己出日文歌，肥秋分少咗份錢。

肥秋：我都賺夠啦，俾大家賺返啲 分享喜悅

肥秋賺夠就唔使搞咁多團啦，淨係46收既錢都夠埋佢個孫用啦

娜榮IG無人PO既

等你po。

IZ*ONE (아이즈원) 3rd Mini Album [Oneiric Diary (幻想日記)] HIGHLIGHT MEDLEY

櫻樹摘要:
櫻: 離回歸只剩五天了，哇~我這時在做什麼呢？來看一下行程表，comeback show已錄完了，應該在準備重新染髮，還仲有音番的商談，現在還是 5/26
突然緊張起來了，感覺和上次回歸比起來很快呢，這次難易度幾高，但我個人覺得很高品質，感覺能看到新的IZ*ONE，新的宮脇咲良，有點期待呢

這次收錄曲之中，有12人作詞的歌，叫WITH*ONE，是恩妃作曲我們作詞，想向WIZ*ONE傳達的話，之前有幸作詞過，但對WIZONE說的話實在太多了
恩妃說大家寫的都太好了不知道要怎麼選擇，我個人是想著那時再次回來時心裡的想法來寫的

現在已經不會有很想家的感覺了
一開始準備出道的時候，不會韓文也不知道韓國的習慣，那段時間自己努力撐過來了，
我們日本line三人辛苦的時候會說辛苦，但都不太習慣讓人看見哭的樣子，但後來說起當時其實自己哭過了，佢兩個也會說其實當時也哭了

動森環節
櫻: 期望著這時總該上傳影片了吧？
六月初應該要上傳了吧，我終於拍了喔，淨介紹島就有25分鐘，很開心的拍了
每次聽廣播不知道動森的人，去看影片多少會明白的吧！請一定要去看，一定會想玩的
不過準備cb，已經有5日冇玩動森了……

認唔到佢

好有愛

除咗出道12個其他同無影無分別

rocket punch三個都叫活躍。

練習生生涯就係咁 一係出道 唔係就等到放棄返歸早抖
選秀節目起碼俾個平台佢哋露個面 唔出道都有其他路揀

有機會妳就玩多次選秀show啦

突擊放片

大狗狗

健康性感美妝文青吃播旅遊犬奴網美

有睇con

太少片段了

健康性感美裝文青吃播旅遊犬奴網美

搶咗友團個代言

我女神

暫時唔係擔心權媽媽個friend
李時安出演D1CE新曲〈DRAW YOU〉

成年前拍既，而家先出。

Spotify已上架

出呢啲歌 不如唔出

屌首歌咁撚樣既

又讀番書

SWAN SWAN SWAN

MV櫻花反而瘦咗

好大反差
平時Everglow啲concept唔係咁

個mv入面塊面啲陰影位化到睇落面凹入去咁

又拍bomb
好奇純有冇買開

較定鬧鐘

真愛

無人爆po賀嘅？

等你郁手

大狗狗又出動

咁食法，分分鐘打完歌仲肥過打歌之前

姐姐都讚好，但係姐姐一個側身就出賣咗自己🤦‍♂️

一家人嚟 純媽咬脷 d女跟住學

順手推埋呀女先

金玟周angel

隔代食前輩

啲奇怪風格自拍又返來🤦‍♂️

個下巴係咪p過龍？

咁就8年仆街CJ仆街P社

又食

健康性感文青吃播旅遊犬奴網美

美尾喺百幾人收錄既新MV中，竟然有單獨鏡頭

昨日post漏咗呢張

轉行清純路線
同純交換風格

阿純行清純sexy路線我哋唔明啦🤦‍♂️

偽清純
扮豬食老虎

惠里出頭了

呢啲咪清純住來sexy囉

有料啊

我覺得呢首幾好聽
Mv都好睇

佢真係唔訓，cls

又倒米🤦‍♂️

好彩佢冇入,如果唔係就無野睇

唔係應該想佢紅、想佢入到咩

已經無咗高朱.......

代答，入到就無咁多寫真睇。

ham sup jai

係囉，我地飯idol係想睇佢成長、實現夢想，唔係想滿足私慾

真 希望佢拍多啲成長嘅寫照

唔好讚
邊個讚邊個就係鬼

的確韓國唔出水着寫真係sad

Project10大家支持下

Ig live

想問下k飯又話三集?
點解食完雞粥就走左??

唔准讚，唔好讚，唔俾讚，唔可以讚

知呀，脷伸隔離CD-ROM燈死咗Yuna

唔燈都死啦

阿女又有工開啦
今次做旅遊大使

繼續
邊個讚邊個就係鬼

null

留下名先

Who

純嚟

無得輸

美久呢期推jyp。

有睇尋晚佢SR同IG Live, 擦到大猩猩對鞋爛咁劑

佢係咪等nako返嚟 就到佢去韓國

美尾過去算啦

琴晚關東白書，但得360p

過多幾日等中字算啦

真，去到99%冇好結果，參考Nako

幫佳恩個音樂劇專輯應援

好似姣左

唔准讚

得個6. 5k view

龍騎士

點為之好結果？

我覺得留係48等佢改變 不如出去闖一闖

喺韓國，矮跟本就係死症

單純搵錢既角度，90%韓團都未必有佢呢家既收入，因為48既底薪係用年資計算